麻友同香港特首既誕生日都係今日，代表D乜?

全盛時期既麻友

全盛時期既林鄭

both g比人屌慣

ABCDEF

雞圖返成人台唔該

刀系g

岩

mayuyu